[PC]Wolcen: Lords of Mayhem #2之負評會唔會多過NO MAN SKY?

有無人留意呢隻game?
好似幾好玩咁
兩日後就出

係黑市定係熔爐
黑市有得升裝架咩

黑市呀
upgrade Rarity 先會紫變傳奇
upgrade qualiity 我試左一次, up完都無分別, quality粒星無增加過

試左upgrade rarity 四次, 個ilvl 好似無影響新屬性個value, 比起傳奇裝D屬性低, 唔知係唔係random出value

萬巴post lm

留名等幾年後再玩

diu 熔爐完成後無左件紫裝, 又bugged

Singapore ser都成日爆Ping
30幾變257

lm

ACT 3 BOSS PHASE 2 BUG 點樣解決?

有無巴打可以幫過act3尾王 係咁中bug 打打下隻野唔郁
我又打唔到佢好似hand左機咁

留ID

domogt.9482

場景都可以跳上去,跳完落唔返黎
GOOD GAME

你密錯人啦唔係我要幫手
BTW我見你係OFFLINE答唔到你

萬巴幾多lv 我琴日先38終於過左act3 end game

升得好慢
61

有冇人一齊啊

隻game有bug, 你玩緊嗰陣唔會見到朋友上線，密唔到組唔到，要重開game先見到

連線玩有個難點，無得好似單人咁死三次，成team死晒即輸，成日打boss一齊死就出番去

出lobby就見到了
一係入場
要"手動更新"

屌玩玩下斷鳩左

唔敢同人連機 好驚stash 比人清雖然自己玩都會

嘩屌4人場多血到仆街

BUG到喊
完唔到任
之後隨便開個場試下
BOSS都唔見埋
賣野個度冇
箭嘴指佢行唔到既位

有冇人一齊刷下寶 70lv近戰 暫時去到105

邀我
bizzar.6307

Bug到喊 仲買唔買黎玩好..我只會玩online mode

留名

69近戰

屌 我仲啱啱買撚左 係咪要退錢

隻game真係禁差？

你自己玩過咪知，我就接受到，可能我好彩冇乜中過bug

百幾蚊貨式, 好多Bug, 高要求真心唔好買.
利申: 打左80個鐘

個人黎講
變磚都fix左冇咩大bug
其他小問題可接受

有個地圖中左BUG, 入完副本出返黎唔比你行 逼住要你EXIT GAME

有冇位?

垃圾大陸炒驚都玩

有無槍弓BUILD可以參考參考

有]

幾多LV開始橙裝

70都黎緊都係一身黃裝

唔係法國架咩?

唔急玩真係可以睇定啲先買
我升到66,67 左右, 叫做有啲紫裝有啲燈裝, 真係頂唔順要停
就算唔計bug, 以一隻hack'n slash打裝打王嘅game都麻麻地好需要改善

我暫時觀感係佢個released version 正式版花左好多資源係啲cutscene, 故仔boss度, 營造左個好似好epic嘅氣氛, 但係個團隊好似唔多明啲人玩呢類arpg追求乜野 (基本上就係 打低怪物->攞到更好裝備->打低更強怪物 呢個鐵三角), 但而家除左攞到啲大粒passive 可能會有比較大轉變之外, 由打完Act 3 40lv 去到個人6Xlv 打9X lv dungeon 甚至睇人打到目前最高級18X lv endgame dungeon 除左怪血長左要磨耐啲, 攻防動作pattern上係冇乜分別, 如果唔係好想試多啲passive node combo真係冇乜目的升上去

endgame暫時死症係重複性好高而且啲dungeon好predictable, 基本上你抽中邊個theme 玩家已經估到自己將會遇到乜野怪,
而目前版本整左好多旁枝引玩家好似好有目的咁grind, 例如要unlock endgame一啲功能要好多錢, 但係隻game多數怪都唔跌錢, 要錢你就要好似傻仔咁周圍打爛啲場景object, 或者逐件裝執起去賣, 夾硬拖長個遊玩時間

睇番佢alpha beta,佢其實整左好多場景怪物種類, arena mode都有
希望佢之後更新會加番真係content入去啦

傳送 血刃唔錯

幾好玩
不過好食裝,裝廢好易死

死症係垃圾紫裝太多

暫時有用特殊效果既十件入面可能得兩三件

聽日先加你
頭先玩緊division 2

鳥入真係好難服侍

原來黑市可以買條KEY開門打大boss
岩岩打左隻蘭巴赫噴三件紅裝 不過得p1

我頭一日買左玩左陣就冇玩 太多BUGS
而家好返好多未

入人場食左人進度 係咪冇得返轉頭

server順返好多 呢一刻亞服行緊40ping
bug就唔知

仲係搞唔清 玩血刃應該要 aliments+%定係 material damage?

法術吸血試極都吸唔到血 都唔知係咪BUG定咩

而家有冇咩法術BUILD係勁野黎

係咪跌落個洞唔出番黎

有中文？

冰箭推圖一流..打BOSS就要留意走位

有冇天賦要點咩好

本身有殘體，巴哈有繁中Patch

我跟緊外國build砌 仲未齊nod

後者

有無人玩Zapstick build

LM

有冇LINK望下

血刃要疊唔同種類ailments上去堆爆血刃個傷害（左下個招）
你輸出99%傷害都係黎至血刃 所以material damage就夠 啲ailments輸出係r痕

有冇極速70教學

有啲紫裝可以用dark market 升rarity賭佢會keep原本啲特別modifier+ 攞多啲affix當正常裝用

狂打

打左1個鐘仲係6lv
想棄

辣殺

退款要趁早

今晚down先

想問錢同紫色個粒波波後期係咪會好多

前期打怪重要d定打哂d任先

任務?即係故事?
過3關係基本
過完先係遊戲既開始

前期咩都唔好理推左圖先講

物品欄右鍵成日變左鍵
on9 game

2/10
等多一年先玩

d4 poe2 出左仲有人玩wolcen?

其實係幾好玩
但完全未去到可以上架既階段

咁poe都好少人會玩到季尾
每季都有個半月玩其他game
diablo4就算啦
今年年尾先alpha test
出年都未必有得玩

只接受129-179hkd買
美國用40usd就完全唔值
當年d3都只係60usd
內容多佢n倍

真40美金黎講呢隻真係世界級垃圾
但170蚊港幣我又接受到

當年d3一出邊忽有內容

玩緊槍build 諗緊係咪應該轉玩bleeding edge

槍我見twitch鬼佬都打到50萬秒187怪

以前都有見過呢隻Game
當時好似有人話好玩不過短
乜宜家搞成咁
本身都想玩, 但係見講到咁多Bug
辛苦打返黎啲野唔見左真係會打爆部機
平衡又做得唔好

更新前定更新後先？ 更新後個盾bug無左低攻左勁多

我就未試過唔見裝

後

熔爐係點玩
放黃裝隨機變其他黃裝?
放紅會唔會變黃?

你地係玩緊ONLINE 定OFFLINE

黃變黃, 紅變紅, 紫變到無左

咁知唔知黑市提高物品質量會唔會洗咗原先數值?
定係只會加多一條新數值?

真 次次紅轉紅 一心雄擺紫裝落去轉就無撚左
r哂頭

打50萬都唔足以秒187怪wo

黃升級到紅額外加2-3新屬性
紫升級到紅會加爆到總共10屬性
原有數值唔會變

有冇巴打可以幫手過act3尾王，成日打到stage 3隻王就卡住變無敵

打untainted expedition 會有獨有屬性裝備, 例如弓比你用一種法師skill, 頸鍊+2 ailment stacks

試過晒網上嗰啲方法都唔得

前兩日無左半個倉野

有無人研究到升quality(星星) 有乜用 ?

勁d掛
無拎紫裝實測過

打到圖，比隻肥仔一拉就死咗，好啦打死咗 boss ，個 portal 冇出現

我玩緊呢個build 44 輸出唔錯 但要小心走位 可能因為未完build好易死

你依個唔係增加物品稀有度咩?

50萬只係其中一hit....

紫變成紅裝之後會加屬性(最多十個), 不過原來果把加2projectiles 弓 升級rarity 後都只得3個原有屬性 @@

upgrade quality 我試左已upgraded成紅既紫裝係完全無分別
普通紅裝就可以升星, 不過數值好似無分別, 可能用 entropy orb果d改屬性會睇星星級數

係wor 睇錯左 sorry @@

有冇人可以帶我跑一次187

槍除左標靶都無高hit技

如果你話標靶打到50萬一下又太誇張

未跑到上去 可能要聽日先帶到

15x爬緊上去
好悶
唔係187打既裝又冇意思

yes 成日跑兩場就擺低整其他野

係咪個個都BUG左錢，點解我起野起到冇晒錢咁
但其他人好似冇呢個問題

想問咩係187?

打到70 成日無錢

場場都0蚊

要刷錢好似仲難過刷裝

岩岩開STEAM重想買

等出ps

錢唔難既 場場執滿黃去賣
係煩

有無Discord群一齊玩

diu 三場街場都未試成功過完遠征次次都有bug

原初都難
後期打夠層每場都駛1000刷裝

佢alpha beta 本來啲怪會跌錢, 正式版得champion 有時會跌少少
而家主要靠執裝賣同打爛場景
原初除左執技, 可以用錢換

簡單黎講, 暫時佢特登斷你財路拖慢你進度

完左第一章 都入唔到傭兵模式？

我隻人係online模式

3章

3 4日前留過言
問應唔應該入手
個時叫我等一個星期再返黎睇

而家大家有咩comment

玩

7X開始唔夠力

輸出永遠都夠,係易死

唔係悶到發荒可以等多一個禮拜先
Wolcen Studio決定淨係每個星期只出一個patch, 暫時出左第一次patch,
但係根本好多唔應該出現係正式版嘅bug都未fix到 (例如啲蝙蝠類怪patch完都仲可以打唔中), 有興趣可以去steam forum 個bug reporting 睇
計埋第一次patch 1.0.4.0 都好難當佢係一個合格嘅full release

不妨睇埋下個星期下次patch, 睇下成個團隊係趕著夾硬交貨定真係無能

要睇就唔係睇呢啲小問題bug
係睇佢點處理bug錢班人同bug裝

可能大家睇法唔同啦
始終佢唔係一隻mmo, 啲所謂‘economy’ 其實我唔在乎, 佢點處理duplicate真係後話
以而家隻game內容黎睇, 就算而家有人可以改到全身神裝一野秒晒啲怪, so what? 最多咪唔同嗰個人連online打, 影響暫時算係有限

但當隻game基本野都出事, rpg黎講嚴重unbalanced,
就真係想知佢個團隊有冇能力 留意到問題 同 解決到問題
Wolcen Studio好主要用twitter講野, 對比poe佢同player community交流好少. No Man’s Sky算係谷底番生仲出到new content, 但同一時間wolcen studio做緊乜乜重點放緊邊度, 玩家可以expect邊啲野會修正改善先, 好似冇人知咁

佢唔搞個堆野我點同人交易
所有人都要玩單機咩

由頭到尾都係以物易物 未見過有人用錢收過野

有bug錢邊個同你用錢交易
交易到黑錢我不如自己去bug

以物易物都有個問題就係之前可以copy裝

咁玩唔玩好，online到未

d3 >>>>wolcen>>>>>>>>>>poe

Wolcen係用discord
twitter消息慢好多
基本上係唔會回玩家意見

玩左5個鐘得17lv
我係咪玩錯左d咩
再係咁冇咩動力了

5個鐘應該30-40啦喎
跟住任務走

睇Stream 人地玩血刃 狀態嗰度有成5~6個屬性, 但點解我整極都係得2-3個?

搭單一問
見到人地玩冰爆狂噴黃字好正 , 點做到0CD

招技62lv係門檻

你要一把三屬武 （有physical+其他兩隻non physical) 再洗三個attack 1 插多另一隻屬嘅石
Eg 你有把 phyiscal + burn + aether 你就再插三粒 sacred石
跟住裝件有毒傷嘅裝 咁你身上已經疊到好幾款
跟住再係技到慢慢砌返堆ailments 出黎
例如wings of islmar 出burn + weakness
Bleeding edge出 poison + rend
拉人招hook上 stasis
如果你有啲裝係比你cast一類spell就仲簡單
例如有個紫盾比你用sacred spell咁你好容易就長期上到6款ailments
或者普通裝比你cast aether jump咁

thx 巴打 我終於明點解我放咗石都出唔到傷 原來技能要砌返出黎

本身個屬性攻擊力會唔會影響上狀態個機率？定還是有某個屬性傷害就夠？

上狀態嘅機率係base on ailment hit chance
但屬性攻擊力會影響某啲技能上咩ailment 因為suppose每招技只會上到兩款ailments

例如我bleeding edge 100%上poison (腰帶毒傷）+ bleed （本身有）
Tracks reach (hook) 100%上stasis
但係wings of ishmir suppose砌個陣係上burn + weakness 但有時打打下會冇左burn變左poison 原因係 我毒傷因為殺完怪passive增傷之後高過burn所以override左
之後要特登出左burn先 咁就maintain到5 ailment buffs

不過而家轉左裝 鳩打都6-7 ailments

咁如果插三種唔同屬既石
phyiscal + burn + aether 再插三粒 shadow + sacred + toxic 石得唔得?

打左個紫盾，佢話可以出神聖技能係咩意思？

第三章會唔會難打左D隻王
成撚日中BUG 隻王無敵 一係唔知點解冇啦啦秒殺

我都試左幾次 最後用錘扑死佢

呢隻GAME睇黎做唔到聖騎士
D技得1招有聖光

故事模式勁短 無啦啦完咗
不過100蚊算係咁

Act1幾好
Act2-3抄足Diablo

原本神聖系spell要你拎法杖/catalyst先可以出魔法
個盾令你sword&board都可以照用神聖系spell, 可以睇skill tag

現在買幾多錢？玩唔玩好？

係steam當左香港窮鬼地方先賣$176
隻game正價賣緊USD39.99, 拍得著啲AAA級大作價錢
咁你明點解咁多負評未

依家仲有刷錢咩?
評分班友話有刷錢刷裝

睇評分睇20號patch左之後嗰啲比較好
刷錢刷裝(duplicate)應該就fix左架啦
但仲係有啲人會唔好彩放係倉啲野唔見左囉

你咁插可能最尾都係system揀返4 隻屬嘅ailment 落skill到 所以冇咩意思

2招 不過大家都只係會用補血嗰招

之前刷完錢 複製完裝都冇懲罰
堆bug錢bug裝仲用得

ailment係睇你最高傷嗰1-2 隻傷害種類
如果想中晒唔同類ailment要靠招技轉傷傷種類, 然後你用冇嗰種傷嘅gem
例如你全部技冇A傷害,咁就淨係用A傷害gem, 然後啲技轉傷去B,C,D,E
咁就可以做到類似
A+B
A+C
A+D
A+E
當然你裝備夠條件可以做到A+B,A+C,D+E,D+F,D+G 之類去上更多種ailment

黎黎去去都係用個幾招
呢隻野太少技

成日打完兩層就斷線

但係隻尾王打到一半就無敵左 好撚辛苦

跑圈

上狀態用技上咪得
武器咩屬都唔洗理
血刃自動會轉

尾王搵人幫手秒佢就得啦
明知有bug何必要單挑

找幫助

岩岩開左傭兵模式做咩好
刷遠征？

刷到升哂D城就END GAME

見人玩0cd冰暴好爽 邊到有build睇

bleeding edge 本身有rend可以上bleed,
但佢恐怖在Increases damage per Ailment stack. 個modifier
暫時隻game 唔同種類ailment分開計stack, min max緊係想全部種類都上晒

岩岩入坑 想問一開頭揀咩職個屬性有冇影響

係,所以武器咩傷都冇用
血刃自動變出血
要上6-7屬 要靠其他技

求幫助 打唔嬴

ADD我
bizzar.6307
去大堂邀我

完全唔重要 隨便揀

係咁架咩, 定係我又中左bug

傷害同狀態係兩樣野
有傷害唔=中狀態
你下面都寫得中毒同出血
係冇其他狀態

有無人好LAG, 又入唔到GAME

入唔到傭兵
故事隨便入

我地係咪講緊唔同嘅野 定講緊同一樣野
我頭先試隻人係淨係打rend+toxic, 咁緊係得中毒同出血

我之前話用skill modifier轉base damage, 再睇你冇辦法上邊種ailment, 然後靠武器上石去補番嗰種傷害種類
就算bleeding edge 寫'base physical damage converts into Rend damage', 其實你可以靠裝同passive令佢同時上bleed+另一種ailment
砌裝同技做到類似
Skill1: A+X
Skill2: B+X
Skill3: C+X 如此類推, 而X就係你幾招技都冇嗰種傷害種類囉
睇情況甚至可以A+X B+X C+X D+Y E+Y F+Y, 基本6個skill slot 6 款ailment, 再靠裝gem上埋X 同 Y額外兩款咁

補充番, 其實係想借skill modifier 轉base damage做到類似咁
當Bleed就係我上面講嘅X

隻game最大1好處 換build唔洗重升

LAG到BUG左
第3層出現下層門
入左去又話我完任

最大壞處係升多隻人好辛苦

升城又貴 錢又難打 想點

屌個ser搞乜
第3層斷線

今日完全玩唔到....不斷斷線

法器係咪太屈其實 free用魔力

會玩到怒氣bugbug地一直係0 睇住黎食用

速升城刷生產力
不停開你可以跑路秒怪既lv
例如40
可以開無垢者一層過最後執裝賣
組幾條友分開跑更快

有冇位join?

呢個任有冇人做過
大量即係有冇賺

呢d任=賭博
有機會中幾萬原初 但通常都係食白果

法術傷害睇唔睇法杖嫁 定睇詞綴
另外秘術個不朽祭品其實有冇feel

又斷

亞SER又死 開場又有問題

紫裝點樣變紅裝?

黑市提升稀有度

岩岩打到10LV ,巴打你地有冇D咩網睇點樣點天賦先岩 , 想玩雙手劍 , 搵極都無乜講前期點樣點 , 係咪前期無咩所謂

又要撞server

斷左線入唔返GAME

紫裝稀有度高過紅wo

隻game洗點好易, 唔洗擔心, 亂試都得
人升lv 加點就最好集中一樣黎加, 或者兩樣大概9:1, 8:2, 7:3咁加

passive就主要睇你想要邊啲大粒node, 嗰三個環係可以轉動黎就自己需要path出去

暫時legendary(紅)高過unique(紫), 類似torchlight

除左敏捷其他3個隨便揀個加

唔係
真係有賺
利申:do過

我都岩岩斷鳩左

Thx bro

有冇人跑幾場40 刷生產力
now

求助X2

話唔定高敏auto attack build可以殺條血路出黎呢

唔知有冇old news到
如果啲boss 中結冰狀態, 就算未爆綠色嗰行shield,都會夾硬當broken 出大硬直
未試unstoppable會唔會照中

仲未撞到

打左10幾次 第3章尾王都係中無敵bug
幾時執柒

add我幫你秒佢

係咁斷

add左

加入 add我8582

++

Poe都唔得啦
如果普攻可以被動出技就可以

D2 白熱丁

生產力 打完一場係會平均分配比接左嘅任？定係全部任一齊加咁多

全部都加咁多

玩唔到落去
狂斷

我SG SER斷 早D訓算

mf belt抵唔抵用

新手用到而家
打唔到OP腰 100%落個狀態個條

最外嗰個圈有幾個node我有諗過
-普攻projectile類似chain咁跳彈
-單手武第4下一定crit
-中stasis打多下
雙槍攻速普攻crit build可能得

連線個到選公開咩用，上左線都係唔見有其他玩家

要組隊呀巴打

見過兩次,兩次都係大陸狗
仲要秒走

首日撚，隻Game打擊感太差
呢D game玩個爽度
己經退左

邊個位組

唔建議你地太認真玩
而家滿天BUG 官方可能要回溯先搞得掂

無玩過d3?
依隻要自己開房 再俾人入/入人地房

起身第一場就斷線

佢啲天賦樹系統幾好

reset用game 錢 我覺得幾好

流派太唔平衡 多天賦都無用 個個唔係血刃就冰霜

的確 ... 血刃落雙aliment打187都係廢裝 單手玩都過到

玩黎玩去都係個幾招
個個build都係crit aliment

反而我覺得佢天賦先做得柒
好多大粒完全係廢既 0人玩

同埋好多都係加%
你冇裝備加基礎值點左=冇點
全世界追攻擊向天賦

我反而係會點埋all resist果啲
而家86%抗 block effec 49%
187 S+ 大約5分鐘一場完全唔走位都ok

有冇諗過唔玩盾/冇靚裝人既感受
得幾千抗 加%點完升唔夠1%
得幾十%閃 點完又係加得1%?都唔知有冇
好似有個bug 要重開先生效所以我睇錯？

睇下今個星期個patch有無誠意

冰霜係Winter Grasp? 嗰招擺明bug黎
冇攻擊動作冇cooldown仲可以隨行隨放

佢今個星期patch仲係唔掂, steam review真係唔洗俾面

仲要魔力用唔完
會BUG鳩左不停回

弓手係咪無人權

有弓手187 build 但一定無其他咁好，要有愛先玩到

想問下有冇discord群 或者其他群組可以搵朋友一齊玩?

開台開荒 入黎吹水 加入都得

有冇得洗一點 定一次洗晒要?

洗哂

感覺用英文順過中文好多

點解啲人把武可以3條傷害屬

用左台仔整既繁中 唔洗睇殘體好好多

黃轉紅自己洗, 或者直接打怪掉

黃轉紅好撚貴

無計 , 要打造神裝係艱難架啦

頂, 啱啱諗著試少少野
俾隻boss 捉著, 然後卡左係場景
仲要隻boss中dot死埋, 我就on99咁又冇得郁又冇得回城
得番on99繼續望, 番main menu同exit game三個選項
我終於明點解啲人會rage quit咁款

試過兩次
無垢者有隻拎槍會打出牆

單手武第4下一定Crit 好似幾好玩
但普攻冇aoe真係好難打圖 一定要點個彈跳天賦
仲研究緊

你睇佢套裝，條條詞都fit晒
似冇bug到真係不停咁回

我自己垃圾裝用呢招都會自己狂回魔
仲要我係血刃

玩黎玩去都係血刃最輕鬆寫意

1.0.4.0 known issues
Hello everyone,

Here is a list of some known critical issues we’re already working on:

Players can sometimes lose items in their personal chest.
Players can lose dyes and appearances previously unlocked.
Some players still can’t enter the Monolith during Fury’s Ascent quest.
Some Offline characters don’t appear on the character selection screen.
Act I Boss can sometimes become invulnerable.
Act III Boss can sometimes freeze.
Unwanted behaviors from stackable items, trading, productivity, and magic find in specific situations.
Players can have their quest progression locked if they join a friend who is further in the progression.
Players' animations can be desynchronized in Multiplayer.
Fixing multiple passive skill nodes issues (Attrition Strategist, Static Transferral, Safe from Afar, Intravenous Neural Cord, Eagerness, Mass evasion, High Evasion, Sparking Dart, Blessed Silver, Captured Velocity, Academic Fieldwork, Primordial Insights, Faith Leach, Plague Bringer, Virtuose Stance…).
Summoners need some love and they will have some.
Uniques can be altered.
Helmet and Boots can have 2 sockets at certain item levels.
The Block Efficiency cannot be rolled on shields after level 90.
Some skills (ex: Bleeding Edge, Winter’s Grasp, Bulwark of Dawn, Flight of Gaavanir…) deal much more damage than they should with some modifiers or don’t function the way they should.
Genesis unique item can malfunction and lead the game to freeze
Crash reports.
This is a non-exhaustive list of critical issues that we’re currently working on for Patch 1.0.5.0 and Patch 1.0.6.0.
We are aware of many other issues that need fixing and we’re also working on them. If any other critical issue is raised, we'll start working on it as soon as possible.

Thank you for your support.

Summoners need some love and they will have some

屌
我睇片都覺得好撚廢
隻人又係玩bleeding edge真係好撚慘

我70幾lv班屍點左戰士被動都要斬幾刀先斬得死小怪

係咪會改廢果兩招

斷到on99

美SER會唔會斷

呢隻驚真係西撚利
SERVER唔穩定 BUGS又多

點解你地成日斷SER?我次次ON GAME都係連星加坡先3x ping,順到pk喎

斷就係斷,同你幾多ping順唔順係冇關係
成日打打下就斷
你冇事就證明你玩得唔夠多

呢幾日都係朝玩到晚,都冇斷過喎

呢兩日真係係咁斷

東京 首爾 新星波
3個都試晒
都係會斷

孟買ING

定係呢句搞到我地某啲人會斷
Genesis unique item can malfunction and lead the game to freeze

明明100ping內但係慢半拍

The best affixes(T12) of the game requires item level (Settings=>Gameplay=>Show item level) to be 110 to spawn.

For Armors

For an item lvl 110 you can roll Tier 5 - 12

For 120+ : Tier 6 - 12

For 130:+ Tier 7 - 12

For 140+ : Tier 8 - 12

For 150+ : Tier 9 - 12

For 160+ : Tier 10 - 12

For Weapons

For an item lvl 110 you can roll Tier 5 - 12

For 120+ : Tier 6 - 12

For 130:+ Tier 7 - 12

For 140+ : Tier 8 - 12

For 150+ : Tier 10 - 12

So if you just want to farm for the best loots, lvl 163 expedition is the way to go. You don't have to do 187 unless you're interrested in a bit more xp.

Ethereal Reagents Crafting - Entropy Orbs, Ohm's Echo, Ereiban Tear, Gems & Genesis

重開三次 無一次打得完

燥

玩撚完，唔知可以玩咩

會唔會係有用到最外個環紫色中stasis打多下個node?
有啲人report 過用左會易斷易crash

Nerf血刃同寒冰大家會轉玩咩build

預備左件百爆甲 睇下到時buff咩技先決定

你哋玩無人crash咩

全部都係屎
NERF完都係玩血刃
就算咩符文唔開LV1血刃就係勁過晒戰士其他技

玩返summoner 準備左兩件加summons damage 既 shoulder

其實冰霜就算改返0.1秒cd都仲係好勁不過打boss就有機會唔夠mana

Btw 而家推到7x 趁佢未nerf拿拿聲推上去先

中撚咗Heimlock 第二階段Bug，我屌

搵人幫

最順既新加坡ser打打下斷線 玩撚咩

係Twitch 見到DatModz 用匕手加盾，但係點解又可以用到法師招穿越既？ 有咩裝可以做到？

可能把武器有穿越

3層慘啲
試過兩次

無垢者開箱既裝/
創世寶石做第一粒
第2粒插你想要既技既相關屬性石
賭!

岩岩同你一樣

斷果啲有冇將紫裝變紅裝

我未變過 呢幾日都會打打下斷
東京 坡狗 澳洲 韓 北卡 都斷過
孟買未斷過

美國我都斷
都唔係亞洲問題

又打到第3層遠征斷 唔玩住等佢fix咁d先再算

斷網到想棄驚

同埋lag到傻

會唔會係太多人玩冰爆
個Server頂唔住

得返幾萬人玩
十幾萬人個時都冇事

真你垃圾ser，技都放唔到，cls 公司

連續3次打到第3層斷線

終於到我個箱唔見裝
呢頭放入去個頭冇撚左

有d人話開到公開game就無咁易斷, 可能係private game佢限9左時間咁踢人走令到唔會好似之前咁開都開唔到場

有冇巴打試過第3章石幢個入口BUG左 , 入唔到 ,我地4個FRD一齊係石幢入口前OFFLINE ,依家4個都入唔到個入口

有BUG第3章唔可以OFFLINE

你要過就我直接邀你=爆機

試下US SERVER

點樣更新叫我熄game steam又無野update

有更新咩?

有 restart steam就有野下載了

Update完冰暴都仲用到

Bleeding Edge "Unstoppable Momentum": increased the damage reduction from -100 to -150.
Bleeding Edge "Unstoppable Momentum": fixed the damage gain per level from 1 to 0.
Bleeding Edge "Unstoppable Momentum": now also adds a 10 seconds cooldown to the skill.
Bleeding Edge "Despotic Perseverance": reduced the Damage Multiplier per Ailment Stack from 20% to 2%.
Bleeding Edge "Self-adjusting Principle": reduced the Projectile Speed Multiplier from 1.75 to 1.3.

好似改廢左好多冰暴

原來20% per stack
唔怪得Bleeding Edge 啲傷害咁cls

仲有咩bulid勁

就算冇異常血刃都係戰士咁多招技入面最高傷
勁既唔係血刃
而係其他技太垃圾

我D紫裝變晒垃圾

睇唔到 Error 502

有無人試左冰暴
可能我啲裝唔夠力打133

聽講召喚大buff , 唔知點"大"法

佢只係改左唔係每LV減CD
威力冇變喎

Summoning skills
Damage curve for summons

The damage of the summons are greatly increased in the first 15 levels (up to +100%).
Increased summons damage during the first 40 levels by around 20%.
Summons damage from level 40 to level 90 are also increased from + 20% to + 200%.
Health curve for summons

Increased the Health pool of the summons from level 1 to 55 (from +500% to 0%).
Reduced the Health pool of summons from level 55 to 90 (from 0% to -75%).
Summons AI

Summons should now move faster and stay ahead of their summoner when traveling.
Summons now engage targets from further.
Melee summons attack shape has been improved: they now hit a larger area.
Skills

Livor Mortis: the Immortal Maw’s base Health Multiplier is reduced by 30%.
Feeding Swarm: the base Health Multiplier for the summons has been increased by 50%.
Hunting Swarm: the base Health Multiplier for the summons has been increased by 100%.
Parasite: Increased base bonus damage to possessed monsters from 100% to 300%.
Parasite: Possessed monsters now have a bonus of 50% Attack and Cast Speed.
Parasite: Possessed monsters now have a bonus of 100% Movement Speed.
Parasite: "On Shoulders of Giants" modifier now increases the minion’s Health by 40% and the minion’s damage by 33%.
Fixed a bug where possessed monsters didn't have the base bonus applied by Parasite.

要刷過晒啲裝我岩岩先133

咁可能係我lag機

睇完佢patch notes點樣nerf critical damage
班dev應該好典型咁再一次叉錯腳, 有咩事淨係識出nerf hammer, 唔係加強其他人...
之前就係靠crit build先打到lv 187 去應付啲濕鳩血量scaling同modifier, 而家淨係識nerf
(利申: ailment build)

Swarmwings呢啲遊戲早期已經出現嘅怪, early access+兩個禮拜都搞唔掂hitbox問題, 直接換成另一隻怪

佢早期隻game真係好有趣, 武器係用零件黎crafting係可以好好玩

係咪我問題
死左復活唔到兼失敗

unique唔俾再upgrade
你玩埋我果份

香港有冇呢隻傾game 既discord channel?

戰士職成個廢左
得返旋風斬係可以輸出
其他唔係弱就係CD

10秒出一次血刃

連登有個,不過冇人入幾條友冇人講野

原來紫升紅係BUG

我D裝變返做紫色

轉十年隻怪都未死
屌佢老母

唔知玩緊咩

冰暴都好似變左係咁 啲傷害好似疊唔起咁

有冇link, 想join

好彩冰霜無一刀腰斬

血刃好似收左皮

持續就10秒CD
唔持續就得一下要狂出
傷害又低

天賦暴傷100%變左60% 已經差好遠

棄GAME LU都唔知咩心態ON9GAME公司

玩唔落手了

斬爆傷真係百思不得其解 姐係廢晒我兩個角色, 一隻舊底爆傷法師, 一隻新升血刃

變相大nerf成隻game 弓手果啲慘 無用屈機build都比人nerf

暫時諗唔到有咩BUILD可以玩

淨係nerf+100% crit -30% dmg嗰粒node我都仲可以理解
佢而家係全部crit damage node都減
但同一時間冇提供途徑去buff non-crit damage, 兼佢成隻game已經好有傾向係玩crit build

完全唔明佢成個studio點解可以approve到個patch

除左寵物全世界都含撚

個營運咁撚樣搞法D玩咩build都要靠同一套增傷node咁仲有咩意思
試左玩我流法師點哂同一屬增傷結果打人R痕咁

想剷game

垃圾steam又唔比人refund

nerf到變垃圾
其他build又屎
卡動作呢d又唔fix
屌你垃圾game

玩弓手真係玩到懷疑人生.. 又唔想跟疊傷箭雨流

準備poe新季啦 兩個月後再睇下wolcen變成點

就算唔玩呢隻都唔玩中資POE喇 白痴

第一日買完 過完教學就DEL左
CLICK怪判定好鳩
成日CLICK唔中

頂唔著
呢隻GAME等執

離線mode無更新到
仲有無限血刃

WFC離線

離線試英用既

暫時睇官方叫做有心搞既 個個禮拜更新內容都算足料
而家頂唔住可以等3個月後再返黎睇睇

Wolcen用discord咪又係中資
傻仔

用DISCORD就中資係咩道理

所以冇買
但係見到D狗仲推POE真係想撚下

講真, 佢啲patch同fix 嘅內容本來就唔應該係隻正式版嘅game出現
兩個禮拜過去都仲停留係補鑊階段

有冇心搞真係唔知, 暫時淨係知佢已經on the wrong track, 1.0.5.0 啲nerf已經開始見到同佢自己隻game個設計出現衝突
另加community manage真係差, dev同玩家好冇溝通
真係唔係好樂觀

睇片都覺得beta多野過正式出

佢nerf左crit仲可以玩咩build
全部技能個base傷又低 想玩唔crit都唔得

全部都異常
粒NODE太勁遲早又NERF

咁你要問返條友
唔玩得暴雪 lol pubg fortnite Ubisoft coc poe
唔用得discoed reddit

暴雪奶共
LOL 中資股東
POE 同一間
其他唔清楚
但wolcen係法國佬整,用其中一個軟件
discord 就叫中資?
咁全港有邊間冇同中國拎貨?咁又係中資?
冇用中國野?你部iphone都係made in china 咁又叫中資?
用中國野就叫中資?
咩叫資呀?

如果轉玩ailment 個status係未要轉返晒做wisdom

一粒NODE決定成隻GAME既流派
7種異常5%5層
點追

下星期改做1%

支持

改完之後expedition會唔夠怪

其實都係睇返個人黃既程度, 深黃真係連有made in china 或者任何CHINA有關都唔用, 追求0% CHINA

POE 淺黃咪玩國際服囉, 起碼話事人仲係GGG, 台服就係騰訊話事

自己選擇啦, 真係好想玩咪自己玩囉, 其實都無咩好交嗌, 你要黃一定有人黃過你然後屌柒你唔夠黃, 而你要玩CHINA有關既GAME就一定有人話你藍

法國GAME叫中資真係笑撚大我個口

水都唔飲得呀東江水
出去買支水都要查地主鋪主係邊個

ailment都改低佢
我諗成隻GAME可以執左佢啦
佢個TREE望落好多node但係勁多都係冇撚用
技能個base傷又低 又唔型 又卡手

而家都半執啦

係 無咩意欲研究, 等陣開發完佢又斬幾刀咁

邊個refund邊個就係鬼
連獨立studio都唔支持 遲早玩得既驚都俾大陸買晒

利申：期待佢超越poe + strong hold

其實有個DS群更加早開 有30幾人

「POE 淺黃咪玩國際服囉, 起碼話事人仲係GGG, 台服就係騰訊話事」

邊個話事關撚事 邊個賺錢呀撚樣
TENCENT OWNER黎呀
你老母爛閪喇

呢度寫wolcen都係收tencent錢

又有人鬥黃不過無人夠你黃喎, 賺錢都計咁made in china 同東江水都唔得喎!

利申: 深黃, 唔玩+唔飲東江水

又少隻驚玩

Tencent invested both in the development of this game's early access release, and into the studio's team. All of the support they are providing is excellent, but that's just the beginning.

冇騰訊早期投資 唔會有wolcen
你反中資但係人地對成個遊戲產業都有貢獻

其實都無咩驚逃得出騰訊魔爪, 又有投資唔使回報鬼佬點會唔收
得日本仔可能抗拒倒

BTW, MAGIC the gathering最近都被騰訊拎左亞洲經營權, 27年既鬼佬卡驚都唔放過, 係咪要燒卡了?

白金工作室都係收騰訊錢

咁咪兩個都唔玩?
係咪低賤到唔玩會死

講咁多
你都有玩啦 on9

POE而家冇玩
呢隻垃圾好彩退左

真心欣賞你

隻game玩完了, quin出左篇45分鐘review

唔係出左好幾日?
早2日已經見佢玩另外一隻last 唔知咩
今日1早禁落去播緊穆斯林屌緊大陸洗腦

根本個patch都無誠意

你玩埋我果份

係wo, 原來都出左幾日

轉玩寒冬
唔多夠力

冰爆裝備要求一樣咁高 只係套build未死哂咁解

LAG到仆街 魔怒黑晒打怪冇傷
殺左BOSS開箱之後話我輸鳩左

下個patch就nerf冰爆咖啦

屌 700連wolcen都唔放過

玩冰爆應該點揀靚DAGGER?

真係好lag 無啦啦又搞乜9

係咪有update

有更新
唔知內容

We're applying a small hotfix to resolve a few issues.

Bulwark of Dawn: "Sacred Grounds" now only tick 2 times per second instead of 3.
Winter's Grasp now doesn't gain Cooldown Reduction per level.

The Korean font has been improved for better readability.

極速nerf

隻game真係bug又唔肥佢咁快fix
Nerf就趕都趕唔切

見*

冰爆88
裝齊野都要2.7cd

佢係連bug fix本身都有bug 講完無apply到, 要再出過fix 神級

岩岩諗起 明明話一個禮拜最多更新一次
但係尋晚同今晚都有patch 即係咩意思

nerf唔計

2粒格擋 10%一樣冇效果
又話有FIX

最緊要等你班仆街無得刷187先
其他慢慢黎

20幾萬升一隻黃裝
打幾場先先賺得返

此game已死

暫時睇鬼佬d build都係要死磨爛磨

我都係擺返幾日睇下咩環境先

睇discord仲好玩過隻game本身
每個星期等佢更新完睇人地嘅反應真係好期待

係咪收得皮
仲有咩build玩到

好似得呢隻

要有條腰帶先玩到
Btw又話一星期patch一次
呢個星期次？

而家咪變左做乜都係ailment+中stasis打多下+the trial條腰帶囉
睇個Studio幾時又亂改

冇試練 6狀態血刃打163都OK既
有就可以187

頂, 睇steam forum班fanboy同white knight真係好嘔心
係咁強調班dev fix緊問題應該要正能量咁讚
講到好似冇做過alpha beta early access, 堆問題應該出現係正式版, 兼班dev係冇責任執番自己啲屎咁
香港steam算係咁冇跟正價賣USD40, 唔係真係媽媽聲

仲話No Man's Sky係great example, 要對Wolcen有信心
大佬, NMS幾次patch將成個gameplay設計剷起重做, OpenGL轉去Vulkan, 仲要一路加新內容
成個行業邊有咁多個Sean Murray

mentally stable

都由1.03更新到1.07
SERVER問題一樣冇解決
打打下到王就斷
屌你老母你隻GAME斷左就乜鳩都冇由頭打過
開場又要2萬蚊
錢又缺到仆街

怪會打你出地圖個問題一樣係度

Transfer time都有bug

垃圾 game 改咗支飛斧做乜尻直接 del 咗

連帶regen rage個node都bug 埋

睇佢幾時先realize到舉反射盾隻Justicar 點樣判定食唔食到傷害段script根本鳩寫

LAG到核爆
仲衰過1.04

仲唔del game
各位真係食開屎
冇番一年半載都唔洗再望有咩特別改進
本身卡動作同server lag已經係死罪
仲要唯一樂趣都nerf埋
適當地nerf 都算
直接nerf到變垃圾

冇人玩咪唔會死ser

唔係我想繼續玩
係冇game好玩先玩下
打一場就off

其實隻驚我最唔鍾意既係絕大部份build都圍繞住異常狀態黎砌

想玩純傷害既根本砌唔出

下星期應該nerf
7異常 每層5%太屈其他點完全冇用

個SER越更新越廢 屌你老母

打到啲紫裝完全無打到寶嘅感覺，都唔知設計紫裝條友個腦諗乜

紫裝

打到試練腰你爽過打飛機

而家啲技能傷害同天賦點 同 副本啲難度根本唔成正比，唔靠異常疊傷根本就推唔出傷害， 拎住啲end game 橙武 加埋啲點傷飾品 打163以上都係r癢

點解我見有D人玩血刃可以一下疊成6,7種異常?

有咩問題

就算唔係異常疊傷, 根本打direct hit要夠傷全部都係圍繞中stasis打多下粒node黎build, diversity係個笑話黎
item base去到ilv 90-110左右已經停左, 就算橙裝俾你好彩全部roll到高tier affix, 其實唔會話傷害大爆發
個Studio亂咁tune啲數字搞到好似17X-18X 好有挑戰性, 實際上只係吊舊蘿蔔係你面前fing黎fing去叫你向前
steam同reddit班人仲死撐話玩家唔應該expect自己咁快打到最尾, 要慢慢磨練
玩多幾款rpg, 有挑戰性 同 要你亂咁磨 點都會識分, 真係無謂再呃自己

6,7 種定6,7 個stack?
6,7個stack靠passive同有啲裝會+stack好易做到
6,7種應該唔得,隻game限死每次攻擊只可以疊1種狀態(有passive 2種)

點會唔得
斧咒
血刃2種
不潔腰1種
紊亂 2種
呢度都5種
隨便帶其他招都6-7

槍盾
箭雨 1
血刃2
跳1
不潔1
弓技夾返屬性 1
又可以6屬了

不過你要"一下"就6屬就冇可能
冇不潔只係手動上多招技ONLY

我帶2隻肥仔都6屬

//點解我見有D人玩血刃可以一下疊成6,7種異常?//
佢唔係就係問緊"一下"個問題咩
唔係問可唔可以上咁多種喎

btw, mark of impurity計架咩, 我以為係當出左技

呢度有無人係有玩箭雨流可以交流下, 儲怪同上DEBUFF打王 都唔係好打出傷

我之前玩ailment弓手
箭雨 火+血, hit數夠多+可以增大aoe+slow
炮塔 電+血, +炮管+hit數
飛刀 冰+血, cc+slow, 個damaging trail 好似都可以堆ailment stack
gunslinger: random element, 我就自己方便用自動target+全彈發射
普攻, Krearion 毒+血 (passive phy轉toxic同rend)
咁就火冰電毒血齊晒

不過老實咁講, 以而家隻game狀態, 打唔出傷唔係你問題

我之前睇左個外國BUILD 佢唔洗堆傷, 淨係儲怪用ONE SHOT箭雨流都好撚高攻打到187 但係唔知我D裝明明唔算差, 但係唔知點解ONE SHOT 傷害都係好低 唔知差緊D咩

有可能係用隱身, mark of impurity, railgun上stasis打多下, 再one shot儲氣箭雨
箭雨儲怪damage multiplier 真係好situational, 我唔係好識點用sor
另外最近patch係削晒crit damage, 推唔到高傷正常

你需要一條不潔腰炸怪

係咪仲係好多bug
之前試玩 一開始已經行唔到

The Trial我本身都有用
可能因為我玩ailment build本身全部怪都上晒dot 一齊死
炸怪真係冇乜特別大感覺 冇poe嗰種咁誇張

而家玩磨怪血刃 炸怪好明顯
拉隻藍黃炸任何野都係一hit
就算小怪一拉一炸就清左

btw個ser每日都一樣爆炸
一拉一堆怪唔係我死就跌落街

Bug仲多過之前

一係個SER爆炸
一係就張圖入面有BUG
唔夠怪或者無啦啦去左D唔知咩位行唔到
垃圾GAME
有興趣既人最好遲D先買

屌你老母入極都係坡狗SER

太耐無玩打寶game玩得好開心

有冇咩build啱法師？
想玩法師
毒陣加光陣再加近戰嘅流血陣有咩build推介？

岩岩推完3個act想問跟住應該玩咩先？
冇左任務冇方向應該做咩

轉mode去stormfall, 刷錢升建築同推關&整裝, 基本上成個endgame都係同一套流程

projectile同ranged相關node由正式發售到而家都好一致咁bugged
loot game黎講13/3就出steam 版borderland 3, poe又差唔多時間出新league
Wolcen Studio你今次仲唔仆街?

我第二章尾王唔夠打係我問題定係唔夠lv

係隻game問題, 唔計bug, act boss係不必要地難打之餘, act 2 隻lambach係會一路叫你去啲"安全位"避招, 然後佢出招係個安全位度

99.1% damage reduction one-shot

仲有, 之前個Studio為左"對付" d人bug錢dupe gold, 係patch完之後總之見你錢超過某個上限就會扣你錢
但問題係嗰個script到而家仲activate緊
即係你明明係game正當咁賺錢, 一賺得夠多佢就會扣晒你啲錢
癡撚線公司

多過200萬就變返10萬
工程師有料

安全位只係縮小嗰一瞬間要企 縮完之後可以行返出去

同埋要熄特效 唔係既話會成地血池搞到睇唔到紅圈

依家係咪仲多bug到玩唔到?
我第1日就買到依家擺左係度

都見佢係咁出patch fix

多bug: 係
玩唔玩到: 睇你運氣
隻game目前狀態係出patch fix一樣野, 但同時又整爛另一part咁囉

打呢隻天夭成日卡係牆邊比佢打死,多BUG到又排唔到人,打條毛

即刻退錢,唔玩了,仲ON9過D3

唔知我係咪食開屎，我覺得玩落又唔係好差，act 2,3 boss 都冇遇bug.

平時都有撞到bug, 但未到會卡關既bug

利申：lv51

打ACT2個BOSS,一跳技,次次都卡牆卡到死.,唔放技又過唔到,都唔知點玩,屌佢老母

我打到187都唔覺太多bug
一樣懷疑自己係咪食開屎
但驚佢又鳩nerf所以睇定啲唔玩住先

淨係中卡牆bug 玩玩下又ok

其實NERF咪轉BUILD玩,呢種GAME其實都係玩試唔同BUILD切個最勁出黎過引下..玩死1個BUILD其實都好難玩到好耐

隻game 其實係咪單機 未match 過其他人

nerf還nerf
你賠返啲野比我重點都好丫
之前打到act3 boss卡左幾次去訓
訓醒update完發覺難打左咁多
原來係佢招bleeding edge有cd
嬲嬲地轉story mode爆左機佢就算撚數

又咁講, 暫時唔理佢啲game breaking bug
就算佢亂nerf之後, 其實係可以砌到打187 expedition嘅build
但係你好快就會發覺所謂viable嘅build一係ailment, 一係環繞"Which Time Cannot Heal"黎砌, build diversity係一個假象黎
就算你想做theory-crafting 都好快無癮, 因為無論近戰遠攻魔法hybrid其實都係攞嗰指定幾粒node
繼續榨乾隻game僅餘嘅內容去砌build, 係得架冇問題架
即係好似呢段片個channel咁, 每一日都可以出build video

但以而家隻game狀況仲值唔值得繼續磨, 就真係難講

另一件事就係如果你細心少少, 會發覺expedition啲地圖同怪物配置近乎唔係random, run多幾次expedition個人真係會insane咁款

只能夠怪 現時個天賦樹太撚垃圾, 超過一半以上既大點都係廢既, 增傷天賦又唔夠多樣化, 一個疊ailment天賦 一黎高攻, 二黎基本上係適用晒所有流派, 咁D人邊會晒心機去研究其他BUILD

完全認同多廢點
尤其係啲雙面刃嘅stack buff
我都只係玩到爆機就無玩
好似得5x lv玩雙持
但都已經覺得要點既都已經8899
淨返啲關事嘅細點
諗住再升已經係要加落ailment到

而家諗返覺得grid dawn個天賦真係整得好好

不過我又唔會因為天賦比負皮隻game嘅
感覺佢都有心做嘅 等佢再慢慢balance下啦

on9 我召喚隻肥肥跌左落街上唔返黎

有個天賦係平a加施法速度 施法加平a速度

雙手杖用掛

無法師會平a到滿魔先放技咁on9
會平a流既一定都係左右鍵禁實一齊放

所以會變成一下平a一下法術 加極都係10%

個天賦仲衰撚過加d細點

我又未試過一齊禁實喎

本身諗住買
點知出左就兩星期仲係有咁多bug

冰矛流最適合咁做 你可以試下強制攻擊+冰矛一齊放 會無限mp

目前玩左幾日又無乜嘢

玩左個幾星期, 你話D BUG 好影響遊玩體驗既話咁又唔會, 有時D BUG仲幾ON9添, 上次同FRD一齊打圖隻人死左 之後中BUG 搞到條屍係咁轉 笑到我仆街 不過連線品質就真係要屌, 成撚日突然高PING, 積得太多怪又會BUG撚住

Ping 家陣連新加坡大約八、九十到...多怪lag機未試過，係咪機能問題？申利用緊 gtx 1080.

積得太多怪, 加上隊友用d 法術技能又LAG, D怪好易中BUG 突然爆PING唔識郁

噢，自己一個打無試過呢種情況

打第二章個騎士boss個肥肥隔左戰場外，之後即拆武器再裝番再召喚叫番出來